知唔知越來越多無病徵個案代表咩

代表無野好驚
中左 又無傷風咳 無發燒
中完無啦啦咁好返有抗體
又無肺花乜後遺症都無
究竟香港人驚緊乜?

經衞生防護中心轉介，接收該名病人，病人當時沒有病徵，情況穩定。院方為該名病人進行病毒檢測，結果為陽性，但病毒量偏低，而病人之驗血報告顯示病人體內有抗體，並無傳染性

院方為他進行新冠病毒檢測，結果呈陽性，列為初步確診，故安排入住院內隔離病房，她稱男童今早被轉送伊利沙伯醫院，以安排檢查，其血清樣本驗出有抗體，因此估計他在較早前感染，由於已有抗體，故屬康復。

何婉霞續稱，院方為其母親進行病毒檢測，結果呈陰性，不過血清樣本報告，也顯示她有抗體 , 故相信她也於早前感染後並康復。

兩舞場至少10名到訪者確診 群組逾25%人無病徵

孔繁毅透露，目前有約500名新型肺炎康復者每隔兩至三個月，便會回到瑪麗醫院覆診，當中有20至30名病人有程度不一的後遺症。。。
孔繁毅料長遠有後遺症的患者數目不多，又指重症患者肺功能有持續改善，估計七至八成肺纖維化患者料可於一年後復原。

仲弱過傷風班恐懼L

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

有做過 dirty team 就知，好多都行得走得冇 symptoms , 有 symptoms 都係廢老多，好撚易死

即係擺到明係騙局嚟
WHO Says Covid-19 Asymptomatic Transmission Is ‘Very Rare’

病毒進化（弱化）到可以同人類共存
咁易殺咗個host就傳播唔到啦

病毒存在嘅意義就係想喺呢個世界永續落去
越多無病徵嘅人，呢隻病毒就越成功

「香港人，放心去叫雞啦」
樓主如是說

反駁唔到就拎美國造數嘅死亡數字黎講
佢地根本唔知自己驚緊乜
好似美國d 傻仔 fake news 話Biden 贏左就贏左
fake news 話廢炎恐怖 就係恐怖

心水清

孱嘅廢老或者易瓜
健康廢老一樣無事
有人講過 某黨國 2030年 老年人口>勞動人口6倍
即係 1個人交稅 養 6件廢老
呢個病毒算係幫某國清緊d 負擔
港豬其實驚緊咩 無人答到我

如果香港多d 人識好似ching 咁諗可能已經無左限乜限乜令
越耐隻病毒只會越弱
假設起初係勁 到左宜家都係垃圾

病毒殺唔死你 但經濟崩潰必定可以殺死你
已經唔係講緊人生意義翻工呢D On9 野
底層隨時果班連開飯都係問題
再搞落去真係幾個% 有錢人玩哂 玩哂既意思係你生存空間都隨時無
而家香港跟本係集中營 唔覺架咩
仲有呢個痴線既世界 一有人中招就恥笑人
班人最好唔好出街唔好去超級市場唔好同朋友食飯 正常生活正常社交變左現代獵巫
就係為左香港一年只係死左十個人既病毒
而且街上面人個mask好多應該都唔合規格(信藥房d貨？)

隻病毒識玩
全世界中晒又無病徵
就會退返晒啲技能點投資落致命性度
利申病毒公司

香港班所謂病毒學家日尻日講幾何級上昇又吹到十幾萬人中招
由年頭講到年尾 你個prediction由頭到尾都唔準
多少少人中招就話你地唔夠努力防疫
最好笑一講班專家on9 就話你藍絲/廢老/熱狗
你真係覺得個口罩咁有用 有無試過係咪真係合規同埋好多人帶個口罩都係一日一個 除左落黎就揾個口罩袋入住佢 個口罩仲有用？(跟據醫生果D講法) 所謂專家跟本係想消滅人類

啲測試其實準唔準

想知咩事, 睇下發明PCR test嘅Mullis 點講 HIV=AIDS
今日嘅Covid1984係重演緊HIV=AIDS, 一樣係用PCR test大量製造false positive